美方強行進入中國駐休斯敦總領館！中方將就此作出正當和必要反應。

加速加速

問：當地時間7月24日下午，美方執法人員強行進入中國駐休斯敦總領館館捨，對此中方有何評論？
答：中國駐休斯敦總領館館捨是外交領事館捨，也是中國的國家財產。根據《維也納領事關係公約》和《中美領事條約》，美方不得以任何方式侵犯中國駐休斯敦總領館館捨。對於美方強行進入中國駐休斯敦總領館館捨的行徑，中方表示強烈不滿和堅決反對，已提出嚴正交涉。中方將就此作出正當和必要反應。

Source ：支央視

等睇過幾日衝入去成都

講咁多野你又較腳走人！

《維也納領事關係公約》和《中美領事條約》只係歷史文件

入左啦
拎左堆紙碎(紙粉) 出黎

如果為中國財產咁撤退嗰啲係咩？
唔信任國家？

咁膽你就關多幾間

《維也納領事關係公約》第31條二：

接受國官吏非經領館館長或其指定人員或派遣國使館館長同意，不得進入領館館舍中專供領館工作之用之部分。惟遇火災或其他災害須迅速採取保護行動時，得推定領館館長已表示同意。

鬼叫你攪到火燭咩

⭕️侯斯頓
❌休斯敦

要諗幾耐